# Скачивание и загрузка структуры

В системе настроена возможность скачивания структуры (все бизнес-объекты, бизнес-процессы и т.д). 

##  Скачивание структуры

* Примечание. На данный момент при снятии дампа "Скрипты" не скачиваются. 

Для этого перейдите в режим администрирование: 

<img width="100%" src="010_pics/administrationMode.png">

В открывшемся режиме, нажмите на логотип указанный на рисунке ниже:

<img width="100%" src="010_pics/dumpLogo.png">

Появившемся списке, Вы можете выбрать какой тип загрузки нужен:

<img width="100%" src="010_pics/listTypeDump.png">

При выборе "Скачать структуру бизнес-объектов" скачивается архивный файл со всеми бизнес-объектами, бизнес-процессами и т.д. 

При выборе "Скачать структуру и данные о компании" откроется список бизнес-объектов, которых Вы можете скачать их записи:

<img width="100%" src="010_pics/listTypeCompanyDump.png">

У Вас скачивается архивный файл со всеми инстанциями выбранных бизнес-объектов из списка.

При выборе "Скачать структуру со всеми данными" скачивается все бизнес-объекты и их записями.

## Загрузка структуры

Для загрузки структуры выберите "Загрузить структуру":

<img width="100%" src="010_pics/loadStructure.png">

В открывшемся окне выберите нужный архивный файл:

<img width="100%" src="010_pics/locationStructure.png">

Подождите пока загрузиться данные. Время загрузки зависит от объема данных, которую Вы загружаете.

<img width="100%" src="010_pics/loadingStructure.png">



